（充公財產）賣淫網主持罪成，法庭下令充公3300萬收益

年輕時曾任陪酒及妓女、婚後居於半山豪宅的六旬婦，開設及營運淫網，並要求家中兩名菲傭接聽客人電話，安排俄羅斯及委內瑞拉等不同國籍妓女到酒店提供上門性服務，9年間營業額估計高達6,600萬元。警員多次放蛇，終搗破淫網，涉案六旬婦早前承認串謀依靠他人賣淫收入為生及洗黑錢罪，判監3年。控方申請充公六旬婦約3,300萬元收益，區域法院頒下判詞，裁定六旬婦須於6個月內全數支付控方申請的充公金額，否認判處10年監禁。
被告黃佩𤧟（68歲）早前承認串謀依靠妓女為生罪、串謀洗黑錢罪，以及兩項洗黑錢。控方計算被告於10年來從淫業取得的利益，向法庭申請充公約3,300萬元的款項。不過辯方卻認為，應剔除當中三筆共約1,100萬元的款項，其中約520萬收益來自被告曾提供的按摩服務、以及其他不含色情成分的服務；另一筆140萬的款項則已支付予同案另一被告，剩餘的440萬則是屬於其他妓女的得益。
法官胡雅文否決辯方的建議，指沒有證據證明辯方上述首兩項款項的來源，而控方亦沒有將上述440萬納入充公額的計算。另外，控方申請的充公款額經已少於被告的可變現財產。法官最終下令充公約3,300萬元，被告須於半年內繳付，否則監禁10年。

咪郁！打刦

越來越支那了

咪撈亂黎講
靠人地塊西賺撚到住豪宅
呢d仆街陰質錢
生仔冇屎忽吖仆街
咁鐘意做雞 你自己去做啦

鷲哥，出黎啦

賣淫網主持(七十歲)

少女唔鋤愛阿婆

賠3千萬坐3船年
唔賠坐10年
點揀好呢

坐十年就有3300萬，連登仔肯定爭崩頭

反上腦 呢d錢唔充公
等佢坐完出黎再住山頂咩

定係話賣淫阿頭都好黃 話晒黃色事業
手足

係咩網

呢啲仆街賠3000萬之後10年就賺3億啦

咁少，仲要黃金十年
冇10憶都唔坐啦